元朗站cctv

西鐵站内,月台,車廂都有大量超高清cctv, 要認人無可能揾唔到